無牌賣貓

咁樣都得㗎咩

無牌賣貓
地址 荃灣海壩街118A 號 眾安地產

3隻？

英短?咁似普通街貓
不過幾千買名種貓真係ON99
明明普通貓都好可愛

聽聞啲名種貓大多數有病

我想講
個兜無嘢食
真心仆街

你呢到有幾個問題

1.英短就唔似普通街貓既
2.英短就唔係名種貓黎既
3.普通貓無講唔可愛 但人地買亦唔見得on9

不過算啦 明就明 唔明由佢

名種某d 缺陷係會遺傳
但好處係性格特徵穩定
好定唔好見人見智啦

係貓就可愛

呢d 個人觀點啦 無毛貓同扁面貓我唔覺可愛

食得多就屙得多同大得快
大隻左就唔值錢
真係好撚賤

屌佢哋
真係好撚陰質
睇下佢地幾時出街
比車撞死晒

哇屌 一張圖FF 到咁多野 真係好撚佩服你地
屌你老味可能人地準備餵又得 大把情況
我就唔會一張圖就屌人啦

你又係張圖到睇到人地準備餵？
咁你ff能力都唔差啫
唔放野食令到佢地唔好大得咁快同咁多屎都係好多間仆街寵物店會做嘅野
但係呢間連寵物店都唔係
留意返呢間係間地產舖啊咁抵唔撚抵屌啊？

我無話咩野 我意思係有呢個可能姐
我就唔會諗都唔諗直接屌埋去再FF 咩場境囉

1.就係話佢係唔係呃人
2.咁咩叫名種貓？
3.我覺得on9 你覺唔on9 so?

名種貓係咩都唔知又學人屌
算啦 唔阻你地網上批鬥
唔關我事

你食左屎呀 成個post都搵人嘈交咁
定係間野你有份

可能？
咁講咁耐d咩場景都係你自己係到ff咋喎
咁你肯答我未啊？
係地產舖入面賣貓抵唔抵屌啊？

咁你咪直接屌人地地產舖賣貓囉
你FF 人地餵唔夠野食 又話人專登做咩9姐
我又話支持佢地產舖賣貓係啱咩
佢地產舖賣貓係錯呀
但我唔覺你係咁FF D 無發生既事講到真既咁係啱囉

條友可能係間野做 賣貓條友
一黎就口氣咁撚衰 係到屌
你明明都冇講d咩

你食撚左屎呀？
自己直接屌晒全世界買貓就係on9
俾人屌番轉頭嬲嬲豬？

btw 間野我有份都問得出

買就仆街啦 有冇聽過認養代替購買
屌你老母 見你咁幫住間野 有份咁 點知你

收皮啦撚樣
買寵物根本就係仆街行為

嘩嘩嘩
你邊撚到睇到我話專登？
你訓撚醒未？ff果個係你啦好明顯
自己口講唔會單憑一張圖去屌9人
但佢單憑我地一句野就屌9我地
公平咩
咁你都覺得間野賣貓唔撚啱你咪都屌間野囉
你屌我做乜撚啊？仲要係咁辣火頭
自己口講一套做就一套
惡撚過中共

咪就係都on撚9
成隻癲雞咁周圍辣火頭